有冇人開始支持留任？

反正我地都贏緊
話唔定留任真係可以守得住議會戰線呢

利申：以前反留任，依家G持

想幫共產黨就留啦

點解唔留？
唔通咩都唔做？

你想幫極權政府做形式主義嘅pr工作就隨便你 冇必要同呢一個獨裁體系合作

支你老母
無論咩結果最後都係死

想香港死得壯烈啲都好過死唔斷氣

留任俾人覺得貪生怕死